Peter Sawason wõttab Peter Saag Pebu poig kel essa ja emma omma ärra kolnud ja kes 9 aastad wannas saab sel 9 Detsembril henda manno 5es aastas kasutada ja ei sa nimitedu pois midagi selle ajo eest palka, waid andasse walla poolt ennegi selle aasta eest weel 3 wakka Rükki ja 1 1/2 wakka keswi Peter Sawasonile latse kaswatamissele abbis.
Et sellega rahhule omma tunistawa
Wallawannemb: Jakob Naggel XXX
Wöörmünder: Jaan Tennosar XXX
Wöörmünder: Widrik Harkmann XXX
Wöörmünder: Hindrik Sikkut XXX
Peter Sawason XXX
Juh. Kusma wõttis seda last enda hoole alla 12 Märsil 1885
Juh. Kusma XXX
P. Tork &lt;allkiri&gt; wöörmünder
Kapp &lt;allkiri&gt;
